【輸錢有樣睇?】澳門賭場擬引入AI技術 尋找「黑仔」賭客

據彭博報道，近期澳門賭場陸續引入人工智能技術，透過隱蔽鏡頭、人面辨識等技術、設有電子晶片的籌碼，以及特別設計的百家樂枱等，追蹤有較大機會「輸大錢」的賭客，報道指，金沙中國及美高梅中國已開始引入這類技術，其中金沙計劃在至少1000張賭枱上加入這類技術，而永利、銀娛及新濠博亞則正在研究。

報道指，賭場透過人工智能技術找出「有可能大額下注並輸掉的賭客」時，可以向他們埋手，「特別照顧他們、甚至提供額外的優惠」，令他們繼續留在賭場遊玩並輸錢；同時可利用技術識別這類「黑仔」賭客大手下注的時機，而在大手下注的情況下，賭場的贏率一般較平常高10倍。

今次真係電腦分析

風水命理+AI